[認真問]暗戀對象hea覆點算？

同佢(絲打)講野 佢間唔中淨係覆句 lol 就算
有時仲會已讀添

又唔想次次都係提問形式咁唔想好似審犯咁

巴絲打們有冇咩意見

放棄

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔好意思借一借位
可唔可以請樓主pin
同埋請大家入去推幾下
感激不盡

摺埋啦 唔通死chur住人咩
人哋擺到明唔想理你

畀signal叫你到止為止，尊重吓自己，放過人哋

可能係佢已經feel到你鐘意佢
而佢又想你feel到佢唔鍾意你

轉plan b 撩佢做sp

知道但我有問過佢
佢話佢唔係唔想覆我
又話咩身邊少異性frd
唔識同人講野所以先咁

邊句真邊句假呀

真心咩
如果佢都鐘意同你傾計 一定識同你溝通㗎喎
唔關多少異性frd事啦
咁佢有冇做過啲咩令你覺得你地有機?

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

原文網址：

打鳩佢

變態到笑咗

佢想同你好似朋友咁傾計
但feel到你鐘意佢之後就難啲

唔通真係答你 死開啦擺到明唔想理你啦問問問
咁咩
禮貌啲既講法比個下台階你炸
對你有興趣點會hea覆
醒啲自摺啦

咁好難咁直接答唔鍾意你既

我都試過咁 人大左睇返轉頭
其實又冇咩咁重要

佢無做過啲咩我地無做過啲咩....

我係kind of 單戀only
我都唔知點解會咁
我好少鐘意人 但唯獨呢個係會有衝動想同佢一齊

平時同女仔都好岩嘴型

一早見過啦

唔係囉 其實我都無做啲咩展現到我鐘意佢咁
我都唔係奢求啲咩 但只要同佢傾到計(like friends)我就已經開心同滿足ga la

我真係想佢咁

再直接d問啦 得就得 唔得就算數 總好過你唔上唔落咁

即係唔鐘意你囉 收手啦

問咩？問佢係咪唔想理我？

其實我已經問過兩次 佢兩次都話唔係
仲問我點解會咁諗 話我好無自信咁

算啦 過後睇返依加你就會明
利申：啱啱經歷完俾人hea覆之後攤牌

收皮啦唔好煩住人

點攤法

而家唔係你想唔想既問題
係人地基於禮貌同修養都唔會咁答你
唔係話你想佢唔好比假希望 就要佢講到好絕
所以自己都feel到唔對路就要止蝕
唔好再咁投入

Feel到收兵

btw好多謝咁多位真係認真覆我既巴絲打
我愛你們

對你冇興趣咪會咁囉
其實傾計真係要互動 一問一答仲要hea就死得啦。佢應該係知你鍾意佢而佢對你冇興趣 但又唔想好明顯咁拒絕你 咪畀個落台階你囉

got it

我問佢做咩hea覆我
跟住佢話我好煩就已經明

無諗過呢樣野

如果係咁或者你試吓多啲同佢見面囉
(等疫情冇咁serious嘅時候)
第一睇吓佢肯唔肯出
第二再睇吓face to face咁溝通嘅時候大家自唔自在
佢係咪都係會hea你 溝通唔落去

係 我都知

點解我仲未醒

好想約佢呀
不過而家疫情炸
同埋佢真係大忙人黎

唔應機可以自動收皮啦

睇得出你好鐘意佢
希望你有好消息呀

見到唔對路就好收手啦 無謂搞到咁肉酸
唔好將自己所有感情投放落一個人到

我都好清楚知道
亦無將所有感情投放喺佢到
我仍然係過緊我自己既生活
會反工會讀書會約frd出街

而家只係佢突然出現喺我生命
我清楚知道佢唔係唯一
我從來都唔會將全部雞蛋放到同一籃子上

［認真答］
佢鍾意你 你hea講一句都受
唔鍾意你 你搞幾多嘢都冇用

醒水啦畫公仔畫出屎咩，佢咁為你着想俾下臺楷你，成熟有風度嘅男人應該要懂得知難而退俾返啲空間人地，放過佢都係一種愛嘅表現嚟

lol

好多謝你 但係我唔覺得會有好消息

頭先我又look一look我地既對話記錄
發現 原來我自己都幾肉酸

明明我自己都唔差 點解要搞到自己咁肉酸
明明我單身咁多年一直努力增值自己
就係為左將來遇到個有興趣既人 唔會嫌棄自己條件

到頭來 原來係咁撚肉酸肉酸到心酸

樓上好多巴絲打講得岩 我應該自摺 無謂等到人地開口咁柒
女死女還在 下個更可愛 仲好多樹等緊我去灌溉

呀你個仆街

哭能左

自己負皮左自己

可能只係當你普通朋友冇話專登要同你傾

但亦都可能feel到而想你收皮

又可能feel唔到或者唔知點應

你咪試下講嘢曖味啲Flirty 啲 睇佢咩反應

如果佢明hea 9你你咪可以收皮

其實你講多少少個女仔性格先得架
同埋你講完啲咩 佢Hea覆你
畀多少少例子先分析到

可能佢真係鈍 唔識畀反應
又或者你講嘢太鳩 佢唔想理你

正常邊會咁直接，當多隻兵都好

如果佢對你有興趣就算唔識同人講嘢都唔會唔同你講咁

建議真係放棄 可能都仲有朋友做
太過火就會變到好尷尬

其實對方唔鍾意自己好小事姐
有時唔係條件問題 冇feel就係冇feel

秒

收皮 唔撚追

"唔識同人講野"
真正唔識同人講野嘅人唔識講依句㗎樓主

第一媾女唔好搞到自己變咗下一級咁
唔好當佢係女神/追求對長
要係做朋友咁相處
講嘅嘢會放d同多d
講中有興趣嘅嘢就好自然密密傾
冇嘅就算數啦兩個世界嘅人

唔通咁直接話唔想覆你咩
佢好女仔黎 起碼識尊重毒撚啦
你放過人啦

其實。。。人哋都Hea覆都咁
好明顯就係唔鍾意你
如果鍾意你嘅女仔一定唔會係咁囉
你依家勁似嗰啲青頭仔戇鳩鳩ff有結果咁
建議你搵下一個 吾好煩住佢啦
佢都算好有禮貌比足面你
你再係咁chur人 真係遲早block埋你
到時你自己仲sad
完
利申：絲

你冇嘢吸引到佢（性格外貌能力etc），靠問佢做緊乜想人點對你有興趣

樓主唔好唔開心
但真係唔好有太多幻想
你咁兜口兜面問佢做咩咁少覆你
佢出於尷尬同禮貌緊係求其作個藉口
人哋俾晒暗示叫你收手 你就收手啦
間唔中傾兩句就算 唔好再chur人

利申:絲 覆過類似 完全明佢感受

岩

我而家都無chur佢呀
我都好識做的

一日一個msg都無
等到有野講先講

試過
同樣情況
佢都係唔係好識講嘢
之後我同佢講話
其實你係咪唔鍾意傾偈
佢態度轉變左180

不過佢同佢啲朋友講過
話我一直都唔表白
佢個friend都係我個friend
我拖咗3年

有啲人係真係唔識講嘢

經歷緊一模一樣既情況
以為係自己出緊post
我識既嗰個女仔都係大忙人既 有時隔幾個鐘先覆
一日可能講得幾句 但有時傾計又完全感受到有思考到唔係hea覆. 嗰種不冷不熱既感覺真係好難受.
我宜家都收咗自己皮 沉澱下先

溝女係要吸引佢

你擺明車馬話鐘意佢係唔得架

你而家成個腦沉曬船唔識思考

人地係認真對你無興趣

係唔係大忙人係睇對邊個
你識個班女仔對著男神就好得閒架啦

如果女仔對你有興趣
一定會煩住你
問下你拍拖背景星座有咩喜好咁

但如果你唔係最鍾意但個樣又ok嘅
恭喜你你做左第一大兵了

你太懵 好難幫你 總之依個女仔暫時冇機會啦 你再chur佢問佢仲衰 比自己沉澱吓先 停吓聯絡喇

算啦 放棄 傾計唔雙向無意義

小時

你係咪暗戀我